One Piece 動畫回憶夠未啊

屌你老尾 幾集都係回憶
我想睇回憶 自己唔撚識睇咩 趕客

識睇一定睇漫畫

無睇個幾月動畫
留到漫畫完哂先開始睇返動畫

從來唔睇動畫
一開始已經知道動畫拖到仆街
唔係點樣唔快過漫畫湊集數昆錢
粗製濫造